Johnny's 貼圖吹水區（2）J家飯上水喇

召集lihkg所有J家飯！ 吹水喇吹水喇
[img]

Johnny's 團體：

Smap：
中居正廣(隊長)
木村拓哉
稻垣吾郎
草&#24389;剛
香取慎吾

TOKIO：
城島茂 - 電吉他(團長)
山口達也 - 貝斯
國分太一 - 鍵盤、鋼琴
松岡昌宏 - 鼓手
長瀨智也 - 主唱、吉他

KinKi Kids：
堂本光一
堂本剛

V6：
阪本昌行(隊長)
長野博
井之原快彥
森田剛
三宅健
岡田准一

嵐：
大野智(隊長)
代表色：藍色
櫻井翔
代表色：紅色
相葉雅紀
代表色：綠色
二宮和也
代表色：黃色
松本潤
代表色：紫色

&#12479;&#12483;&#12461;&#12540;翼
&#28381;&#27810;秀明
今井翼

NEWS：
小山慶一郎(紫色)
&#22679;田貴久(黃色)
加藤成亮(綠色)
手越祐也(粉紅色)

&#38306;&#12472;&#12515;&#12491;∞：
&#28171;谷昴
關8戰隊代表色：紅色
錦&#25144;亮
關8戰隊代表色：黃色
丸山隆平
關8戰隊代表色：橙色
安田章大
關8戰隊代表色：藍色
大倉忠義
關8戰隊代表色：綠色
村上信五
關8戰隊代表色：紫色
橫山裕
關8戰隊代表色：黑色

KAT-TUN：
&#20096;梨和也
上田&#20096;也
中丸雄一

Hey! Say! JUMP
Hey! Say! BEST
藪宏太
高木雄也
伊野尾慧
八乙女光
有岡大貴
Hey! Say! 7
岡本圭人
山田涼介
中島裕翔
知念侑李

Kis-My-Ft2：
Ki--北山宏光 紅色
s---千賀健永 水藍色
M--宮田俊哉 紫色
y---橫尾涉 橙色
F---藤谷太輔 粉紅色
t---玉森裕太 黃色
2---二階堂高嗣 綠色

Sexy Zone：
中島健人
菊池風磨
佐藤勝利
松島&#32865;
&#12510;&#12522;&#12454;&#12473; 葉(Marius Yo)

A.B.C-Z：
橋本良亮 綠色
戶塚祥太 藍色
河合郁人 紅色
五關晃一 黃色
塚田僚一 紫色

&#12472;&#12515;&#12491;&#12540;&#12474;WEST：
中間淳太 黃色
濱田崇裕 紫黃色
桐山照史 橙色
重岡大毅 紅色
神山智洋 綠色
藤井流星 藍色
小瀧望 粉紅色

少年隊
錦織一清
東山紀之
植草克秀

SOLO藝人：
近藤真&#24422;

岡本健一(前男&#38360;呼組)

佐藤&#12450;&#12484;&#12498;&#12525; (前光GENJI)

生田斗真

山下智久

內博貴

中山優馬

風間俊介

屋良朝幸

長谷川純

佐野瑞樹

新po留名

感謝開po, 辛苦了

KT/NEWS/KMF2路過
主擔KT

終於推爆

a團紅擔留名

八團橙擔留名
表示最近聽V團既歌有啲洗左腦

同橙擔 近排睇綜藝覺得其實v團都好qq

好多橙擔啊

我第一首聽既日文同J家歌就係V團唱
超人個首主題曲
我都有睇佢地綜藝
最近睇左圖書館戰爭
岡田准一個樣係米八樣 睇唔出佢得米六幾

A團飯留名

KK飯新po留名

関ジャム入面subaru唱雪の華好正
btw13號去睇endless shock

V團藍擔飄過

新po
A團紫擔留名

等我仲以為櫻井得肚腩
點知原來keep得幾好

哼唔係你估 肥得塊面咋
新人lm

最近聽緊佢地首不惑

聽緊CON版坑爹既SEXY.HONEY.BUNNY

Masa個表情
比足戲

Aiba要上月九了

都唔明點解啊姨要幫佢接

完全推佢入火坑feel
山田個套都收視差 而家岀埋aiba
唔制阿

好期待

唔想佢做毒藥

A團有基本盤既

仲要搭埋武井咲
做戲有d 欵....覺得個女超大進步空間w
成日感覺佢做親戲 男主角都係j家

news 黃擔留名

同takki 嗰套

A團大野相葉lm

同桐谷去淺草，skytree個集好正
佢兩個好襯好有情侶feel

見到桐谷個名 一野諗起月曜果個

諗起佢同takki個套真係睇唔落

都覺得同桐谷有cp感

【KinKi Kids《Ballad Selection》台壓今日發行】
紀念出道20週年，近畿小子推出《Ballad Selection》極致情歌精選輯。精選近畿小子代表作中的情歌名曲，包含〈to Heart〉、〈除了妳誰都不愛了〉、〈薄荷糖〉等，全曲目重新混音。台壓推出初回版（CD ONLY）、普通版（CD ONLY）兩種版本。
初回版收錄13首歌曲，外觀採用特殊精裝紙的豪華珠寶盒包裝，可愛到可以當做室內擺設！封入20P歌詞寫真冊。
普通版收錄13首＋2首特典曲，共15曲。特典曲目分別是〈White Avenue〉以及〈綻放於路途上的夢之花(20th Anniversary Ver.)〉！另外封入20P歌詞寫真冊！

正呀

我覺得佢同綾瀨遙勁有CP感
次次都搞到sho唔知點應佢

日版已買

佢好似同相葉岩D喎
兩個人既Channel一樣

係咪有愛のかたまり？係我即刻買完瘋狂Loop

有

得 馬上衝

我都覺，佢兩個真係可以互補

其實仲有同北川景子好襯 上節目談話個d都好正
可惜被Daigo私有化左

其實佐佐木希同nino都好襯
點解要分手ge
玩地下情一樣得既ge

除左nino同長澤雅美呢個緋聞 我覺得好正之外 其他我都麻麻
本身一直睇好水川麻美同aiba呢對緋聞 跟住又傳散左

其實Daigo都幾好呀

景子同daigo好襯
外型幾似（？）

跳團紅藍擔留名
好驚佢地真係三月出專

水川同aiba真係好襯，惡大姐姐襯天然

有無人覺得吉高由里子同nino好襯？唔係戀人果種，而係兩個性格好似，個樣都好似

同三代目同一日，唔知一唔一位到
同埋我想佢冬天開con啊，可以儲多d錢

Leader女裝

唔知點解覺得個樣好似啲ギャル

唔怕掛，有十周年加持

好襯

有睇呀 好可愛好搞笑喎我覺得

你地覺得jfanclub代入會好唔好
定係有冇其他推介

好奈啦唔係咩

小夏前輩

推推推

推推

到底ふぉーゆー有冇可能出道？

陰公 全員30都未出到道

佢地4個又唔係差
又跟左TT同KK咁多年
經驗咁足
佢地出唔到道真係好慘

kame 生日快樂

呢排係度FF緊今年3月22 KAT-TUN會唔會出番黎

前幾日去東京搭JR成日見到aiba個啤酒廣告(應該係啤酒)
然後星期日唔覺意開電視又見到toma上おしゃれイズム

過幾個月我都飛

Smap既節目真係好好睇

有邊集係推薦好笑咖?

【追訪11天公開密會證據】櫻井翔爆戀情 愛上隔籬台女主播

岩岩專登search
本雜誌27號就會發佈佢兩個嘅相
我希望唔係真嘅

SMAP×SMAP 泷泽秀明&今井翼

.
SMAP×SMAP 2013.07.01人氣男女演員大集合

.
SMAP大運動會

嗱 我唔信架
想逃避現實如果係真

近期a團傳既人都係女主播?? 易溝d嗎

追左佢地咁多年
其實而家的心態對佢地結婚係接受的
唔通真係到四五十歲先成家立室咩
仲要佢地咁正咁優秀
冇女朋友仲奇怪啦
只要對方係個好女人就ok

btw呢幾年Arashi俾人影得好密咁

我唔信架 冇2shot都唔會信架

【再報/two shot】
ARASHI櫻井翔(35)、朝日台主播小川彩佳(32) 交往傳聞可信度越來越高！複數關係人指出，兩人經由介紹認識，去年初開始交往，目前感情相當穩定。由於翔君本身慶應大學畢業，而女方父親是慶應大學醫學部教授、大學醫院診療部長，雙方門當戶對，又有共同話題，據稱有「一口氣直接結婚」的可能！

其實係yahoo新聞寫佢地會有可能結婚
成篇報道正係話佢地的背景好襯
兩個人都冇承認
係寫左話關係者透露

anyway如果真係承認的
作為粉絲的一係支持一係脫粉
唔開心同失落實有
不過更希望佢地開心
我就支持架喇

支持

佢生活得幸福就得

脫粉既飯請讓goods
最多我養佢全家又點話 只要佢肯繼續做偶像
btw都要sad下先

雖然小山都傳緋聞 但就算真我覺得會keep唔長
但一日裡面爆兩單 心臟要翻咁上下

咁唔開心實有小小㗎啦
佢地要一齊都唔到我地控制

之前都俾結婚衝擊過 而家睇得較開
Sad一日好啦

祝福

我仲剩一個鐘可以sad
你被埋個一鐘我繼續sad
明知佢聽日個news zero唔會點發表個人感想
但真係好好奇聽日的直播

係wor聽日星期一

大家有冇係日拍買過演唱會飛？？會唔會有伏？？

你可以睇下我上個po既經驗

覺得下次開新po 可以參考一下隔離結衣post
整一堆常見問題 點入會 點抽演唱會票 點買黃牛票
點樣買goods係日本 問得最多好似係呢d

張相影到女主播個樣好奸 其實佢都幾靚女，出身又好。傷心咗一日決定祝福繼續支持

其實影到咁好難唔係情侶既(悲觀既想法）
但個女人學歷又配得起 家景又好
做得主播個樣都有翻咁上下
簡直完勝
唉 睇得岀櫻井翔認真既
知佢一直好想組織家庭

好似fail

題外話 想去睇何者 陣容幾吸引我

係日本買左本書睇 睇左三份一就無睇落去
不過cast真心正

定格都咁可愛

睇左了

push～
跳團幾時會出10周年tour消息 好緊張

丸みを帯びた U字の水槽~♪

丸みのmで蓋をした~♪

嗚哇

驚嚇帝

Toma fans留名

嵐、通算51枚目のシングル「I’ll be there」は、今年4月に30周年をむかえるフジテレビ系月９ドラマの最新作「貴族探偵」(主演:相葉雅紀)主題歌。
ドラマのミステリアスな世界観とリンクするような、ダイナミックかつ華やかなメロディーに彩られたクールな楽曲に、魅惑的な5人が歌い上げていく。まさに“大人の嵐”を感じさせる1曲となっている。

FNS放送事故音樂祭會唱

Lm
KT/KK

推下post

上一集亮爺問個細路憧憬邊個個段我loop左成日

我都好想快啲出

好中意你老公
岩岩先出演唱會dvd⋯⋯
tour係咪有排等

KK/Arashi飯路過

我老公太型
我諗下半年先有，但係都去唔到:( 冇入會

322了
11年

幾時差完電

好似被人遺忘左咁

新歌幾好j

山風定v6先

A團新歌好正

山風 新歌 又扭腰又扭pat

哇 眼神殺死人

貴族偵探開始宣傳

唔知會唔會有集其他member會上去客串

八團紅黃擔留名

想睇

八團橙擔

橙紫擔歡迎你

綠擔

你個名睇得出

橙擔

我都係紅黃！！！！！

ええやん

Everybody

King

我可唔可以mit你塊面

型到呢

想食king代言嗰隻魚仔餅

おっとっと ... takatsuking ... same...thirty five

叫左家姐買返黎 仲好想飲亮隻啤酒

上次去日本搵唔到
下次再搵

飲左 唔好飲 仲買左幾罐飲唔晒

見之前eito代言嗰隻hichew香港都有得賣
魚仔餅都可能會有？

搵唔到premium

想食

有係香港買過

原來香港有 ok有

感謝情報

thanks for support

唔駛客氣

yoooooo

買買買

759有

綠擔擔左幾耐

抖s刑警到而家

aiba
新劇一定要睇

講起我都未睇
身邊有無8er同伴

快快睇 kura可愛到爆炸
而家識到班香港eighter

咁正
現實身邊冇乜人識eito

你有我地
put your hands up！ everybody！

おっとっと

SMAP真係好勁
咁大雨都仲出到SHOW

千賀真心好慘 明明一開始係kismy既TOP
但係變左做back

屌 唔記得訂新單
知唔知邊到仲有初回通常訂

我平時訂都係係橫濱架咋 我諗你唔訂到時去買都會有貨掛

平時去開信和1樓skymusic

做咩扁咀啊

炸彈

有時懶既我直接係 amazon 訂

呢個不失為一個好方法
但係我唔識搞

唔會貴咩？

好似係平少少?

表示好少睇kismy既
但係呢首我真係覺得好正

曾以a團隻are you happy初回格價過
信和&某一兩間代購店問價
係Amazon到買+郵費 仲抵少少/差不多
諗過又有人送到屋企 咁不如係amazon 方便得多

表白順便推下po

好似啊救命

唔講唔覺 擺埋一齊真係好似

kismy藤玉擔 前幾年分得咁明顯都覺得好慘
自從舞祭組出現後 我覺得呢一兩年成個團每個人定位好左好多
新single tonight都係千賀編舞 真係唔錯 好多扭腰

佢地決定派師匠去綜藝
起碼而家佢地上鏡多左
但都有好大落差
希望既係舞祭組自己再有多啲出碟啦
Tonight扭得好勁

八團黑紅擔留名
yoko 同 subaru 太可愛

Yoko

我都好鍾意SMAP,天團

91年中居個髮型
套入而家2017年, 好潮

真心千賀同二階堂都多左鏡頭
今次tonight編舞好正
Runrunrun/burnburnburn/turnturnturn果3拍好洗腦

利申：飯KT，有留意開kmf2（因為佢地以前成日幫KT伴舞，鍾意太p)

subaruuuuu

你個名真係紅黑擔？

個名有聲

dory

everyone likes maruru

SMAP已成傳說

但以後可能未必有咁多機會比佢編舞喇
二千呢2個我覺得可以捧得再多d
師匠同宮田既出鏡率或者話題性都高過佢地2個

被詛咒嘅u字水糟

因為首歌太入腦所以拎左黎做username
香港好似無咩人留意關8

有啊有啊

其實我地有個連登group 傾8

8er係到揮個手 你並不孤單

啊

長髮baru好正啊媽

想問好耐 其實你個名係咪三十路少年裡面 maru講既cornstarch

係呀 俾你發現，我係丸擔
コーンコンコンスタントにコーンスターチ

妹妹頭

我鐘意er2個look

yeah 估中左

可愛

咁都估到好勁

我唔洗問都知

以此名含蓄婉轉地表達8er橙擔的身份，非我族類睇唔明
不過大倉忠義簡單直接坦盪盪，我喜歡

丸擔

有冇人記得暴走兄妹
細個睇覺得松岡昌宏型到裂
為左細妹走去畫少女漫畫
好感動

松岡
佢同廣末涼子一見面就嗌交真係好正
我細個睇個陣將佢認錯左做長瀨

隻腳擺位都係覺得怪怪地
Btw期待新劇

利申番先：A紫8紅

以前睇仲未鍾意8團 之後先知原來kura有份
最深刻係第5集

最近先重溫完
個時未鐘意j家都覺得好睇
松兄

嗰陣既kura勁可愛 仲有客串既yasu

係黑化既Yasu

係倉安啊

無視女主

多部既幾可愛既

Agger 演技都好
但好多人成日話佢樣衰

勁羨慕佢同nino同sho拍個套

aiba套last hope
黑面黑足咁多集
睇到忟

諗起交嵐
大野智送原條金槍魚俾佢
劏到佢傻
好好笑

叫leader幫佢嘛

咪係 明明佢樣同聲都唔錯

leader釣完想比佢睇
松兄話睇相得啦
但leader話想俾佢睇實物送左去佢屋企
松兄真係好寵後輩

啊 我個leader講緊城島
不過呢個leader都好cute

2個leader好易亂

Leader真係好鐘意魚
我記得上中居節目，特登去吊條魚送俾中居

mabo係特別寵小大

之後再串一串中居 再比中居追住黎打

好有畫面感
跟住leader會忍唔住笑

唔得 呢段番去要再睇多次
實在太好笑喇

貼圖 推post トトロ

推

完氣con嘅yasu 真係no more me.....

琴日4月5日係ヨコの日

好鐘意subaru依個髪型 感覺上佢咩髮型都carry到

yoko

皮膚又白又滑

agger

仙女下凡

啊 呢張想係街大叫

喜多川爺爺之歌

嗚啊 好可愛

美圖秀秀？

呢度有冇人係鐘意藤井流星

我有睇重岡

對west感覺良好

小瀧望

我愛佢 為何那麼可愛

shige 我之前為左佢二刷左溺水小刀

你愛你自己係正常既 我都愛你

好唔好睇

神山

好睇啊 shige配山茶花個畫面好正 大友啊啊啊

真係好靚仔

得閒睇先

鐘意佢唱歌

鐘意睇佢食野

新會員留名
追咗post好耐
A團紅藍擔
多多指教

係咩
我地長期推唔到PO架喎
大家一齊推下PO啦

鍾意睇佢打鼓

一齊推下po
幾世都爆唔琴次post

鐘意睇佢笑

推po 有效
繼續推多啲人入黎

鐘意佢喊完之後既笑容

佢最愛既黃色小毛巾

項 有畫面

170326 個期既KANJAM 好有型囉 每位bass表演正到
毛毛把聲好正!!點算好,唔想做一個花心的女人

最近KANJAM kura suba同香水跳嗰首one room disco都好正

終於見到多d A團人~歡迎~~~

山組

呢度有冇人抽中/中過飛去睇con

歌姬
佢地認真起上黎型到死

推下a團先

Kamjam真係好正嫁

買過飛

朋友抽中過，有幸跟埋去睇過一場

有咩手續架

鍾意佢嘅無恥

我朋友係日本讀過書，FC會員，抽中飛就叫佢日本朋友去入錢，收飛再寄俾佢

有朋友係日本又係johnnys飯無得輸

其實好難抽中㗎，我朋友每三年先中一次

輕輕一推

好葡萄啊

支持我男人

真係好葡萄櫻花妹&土豪 我真係好想去舞台挨拶

送多張俾你

我可唔可以做個女人

我本人

又有真人出現

有無牛郎look分享黎j下

disco star sama

最鐘意呢個髮型
利申：之前係黃擔

我日本個嵐飯frd寄左一疊一樣嘅aiba畀我 係一模一樣

逆齡Aiba
呢個髮型靚過貴族頭

Aiba係因為新髮型 定佢條眉 覺得有d老

hello
有冇人記得我？
終於開到ac

好正

我鐘意Mr.Funk多d

aiba最好j既頭

黎多張

Guts pv 入面嘅aiba

好鍾意popcorn個陣aiba個look

ninooooooooo
中學因爲朋友開虹個solo（戴黑框彈琴）俾我睇而成為路人飯到而家
已經分唔到擔邊個
5個都好好

虹
佢除眼鏡個下真係不得了

在叫我嗎

在j你

呀～～～～～過左10年依然咁好J

依個look好似漫畫入面果啲美少年

這兩名男人很可愛 竹馬發糖
呢個計劃可唔可以繼續做落去

抽乜鬼呀，就算中左都可能係糞席，買咪算囉

頂 po唔到gif

買好貴喎

我都好想po gif
見前面有人po到

都無計架
你plan好晒去睇con，但就係抽唔中飛，咁你都要諗計班張飛返黎架啦，如果唔係，真係機票酒錢都蝕埋

咁想問呢 如果買 咁姐係唔洗FC都睇得？
利申：白痴一名

係啊 只要有錢

我用緊呢個網 相信應該仲有好d既網
因為呢個網 download 左個gif有水印

唔知係我部電腦問題定點
Lag到睇唔到，想搵下綜藝睇都唔得

電話緩存

上個禮拜都仲可以用超清，今個禮拜連用流暢都要load一陣先睇到幾分鐘 完全追唔到番組

我屋企部腦都係咁，已經幾個月。但用iPad iphone又冇問題，公司電腦都睇到。
已放棄用屋企部腦睇B站

我喺用mac bk睇，呢半年不停搵唔同嘅大陸DNS先順返，但上個禮拜佢喺話https fail,fall back to http，再轉其他DNS都唔得 最慘喺我上網搵點樣改返做https就發現要改code而我唔識改。

我都係用Macbook睇 chrome好慢 反而Safari快啲 但係佢無VPN插件 成日要焗住用chrome

玩電子飛咪玩出火囉on9 j家
遲啲就到kismy真係即刻唔想去

求翻譯

講緊Jr.祭用電子飛（姐係QR code）出左好多問題
首先機械有問題開演延後70分鐘
無本人確認
而且個QR code可以無限轉發，同一個code可以入幾多個人都得，但係位就係先到先得，之後既人入到場都無位坐
仲要今次公演當選人數出左問題，變左有好多人係手頭上個code寫既位其實個場係無既
咁無位既人去左某一個地方集合，但到開show都無人處理
到有人處理啦，但就比人帶左去個器材遮住晒個台既位，幾乎完全睇唔到
之後個句應該係講緊無人處理既人（唔知意思係咪同code但有位坐個啲）都有飛錢退返
仲有啲staff鬧返人轉頭

大致上係咁，我係kismy既group到見到，一陣八下有去睇喱場既fd睇下真定假or幾成真

我睇FB D人話佢地好多人要求退飛同比番住宿同車錢比佢地
不過呢場真係搞到好亂

其實用qr code真係好on9，係造假喱方面真係易過實體飛好多，仲要原來可以無限轉發

唔係話唔應該進步，但J家永遠都係自以為進步左，其實就係捉蟲入班飯既屎忽

我都係chrome lag safari快

宜家用safari揀高清又快返，唔知過幾日又會唔會死機

nino依家咩感受
愛人結婚了，新郎不是他

邊個話我愛佐佐木希
雖然個女人係靚女左

可愛的二爺 生日快樂

大家早晨

笑到我透唔到氣

パスポート取りたいんです

有無人覺得yasu同陳柏宇好似
遮住佢地對眼對比好似

被你講講下真係似囉

一直都覺
おるおる

N年前的野

真係似 有無人試下整幼陳柏宇對眉，可能仲似

屌做乜9

屌 條眉都整幼埋

笑到眼淚都流埋，yoko自己戳中自己笑點。仲有hina既gay, bi, 同串左半日先串到既生字

佢嗰個都唔係字黎

8團新con碟封面得亮一個 做乜鳩

以前啲美工去哂邊

心諗 唔通係亮既solo con

好好J 唔貼哂全部啦

樓上啲aiba J死人

AIBA哩排好多丁圖

你搞到我想買anan

呢次anan真係

我都好想買anan 我冇貼哂 仲有勁多張 好想收藏

最尾一張好似唔太似佢咁

本身好中意睇日本綜藝 特別有美食環節
呢排追追下嵐d節目有d入坑
慢慢補番

交嵐的確幾好睇既

宿題都好多美食

宿題君永遠都無得輸

宿題補過幾次都仲覺得好好笑

如果唔完就好

千賀好睇左

好掛住小倉叔同佢哋5個嘅互動

邊度有得睇最新既中字vs嵐

發夢見到HSJ

見到佢地做咩

聽聞今晚交嵐會公布今年24小時主持

2004：嵐
2005：草彅香取
2006：KAT-TUN
2007：タキツバ
2008：嵐
2009：NEWS
2010：TOKIO
2011：関ジャニ
2012：嵐
2013：嵐
2014：関ジャニ
2015：V6+JUMP
2016：NEWS

我同yuri傾計 1999
唔知做乜

嗚哇真係好靚仔

淚眼盈盈向上望
仲有撒嬌好可愛

笑死我今集

整左成日同我朋友 大家可以睇下有咩錯
裡面整理左大家常見問題
下次開新post 可以用

櫻井翔，小山，同龜梨 終於見番KT個名出現番

好有心

癲

入坑以黎既願望就係可以睇一次arashi con
依家睇完篇文應該都冇希望架啦

我都係
唔好話a團 想睇kk V6都係無望

同朋友講咗成年，終於有一個對vs arashi有興趣 仲搵咗嚟睇

又岀血

恭喜哂
本身都有個識a團既朋友但而家走咗去睇泡菜仔

無啦無啦

同時發現身邊有好多朋友都識識地佢哋 不過最高知名度仍然喺mj

而家既潮流的確係咁

無錯 個個淨係認得MJ

佢個樣太立體 好難認唔岀 加都算係多戲拍

有一個話認得nino，但另外4個喺佢哋眼中簡直喺零存在感 要再努力啲宣傳佢哋5個

我幾年前都淨係識MJ同Nino，因為細個有睇TVB播熱烈的中華飯店同Banbino。
一直都知道嵐但對於其他三個認知道為ゼロ
仲記得幾年前J2播推理要在晚餐後預告，我次次見到都諗點解搵個咁唔靚仔做主角
身邊有朋友推薦我睇我都話不了男主角唔靚仔
點知變咗紅擔，而家成日俾朋友恥笑我當初話翔君唔靚仔，而家又成日迫人睇佢

我以前睇推理要在晚餐後喺為咗北川，個陣已經認得晒佢哋5個仲要有睇佢哋嘅劇但冇入坑。直到上年考完dse再認真睇流星之絆就變咗黃擔，然後睇the quiz show2就變咗紅擔。宜家堅定咗紅擔嘅身份

未入坑之前為金爆睇vs嵐
噏得出leader nino sho mj係唔識aiba
真係完全無印象佢有咩劇
之後做左aiba擔

個管家look的確麻麻

我當初都同我朋友講 個管家係邊位 (個時仲末入坑
入左坑後 現家得翻推理同花樣男子係不斷重睇
利申:今朝先睇完推理

你主演嘅流星之絆同青之炎都好好睇喎 推理我都成日翻睇，明明啲劇情已經睇到識背但仍然會繼續睇

因為驚睇自己戲睇到喊到眼腫 所以真係少睇d好d
其實我真係推理fans 買曬dvd同書

流星之絆變黃擔

趕緊essay睇左貴族偵探第一集
剪接同燈光睇得出想整貴族風
但會睇到悶
同埋雅紀講野既風格仲未tune到去
睇黎今次收視。。。

一開頭個啲切鏡睇到好暈

係
明明普通家常對話剪到咁快做乜
我初時仲以為自己較左fast foward

第一集11.8%

月九翻身作出到咁強卡士都係得11.8
不過都過雙位
但黎緊相葉壓力好大

雅紀加油

如果唔係aiba做 我會棄劇
雖然知道本身原著貴族少對白 但以第一集黎講做主角係有d少

d人統計過第一集有相葉既地方得18分鐘

上vs嵐番宣時咪俾plus one吐糟話套劇根本唔需要aiba

Aiba擔路過

關東地區既人有幾憎富士

伊野尾慧留名

月九真係唔好睇
題材普通
偵探劇情弱
大部分人設都尷尷尬尬咁
唉
想月九翻身但係劇本唔多掂
希望嚟緊可以愈做愈好啦
千祈唔好破十

kame套劇唔錯

由月九公佈由Aiba主演我已經好擔心，知道題材仲驚
我一直都覺得富士同事務所 係推Aiba去做炮灰
收視

aiba b加油呀

我覺得aiba接親既劇都衰衰地 劇本
最好睇係歡迎來我家

好擔心今季收視太低會俾人鬧

個時一日追曬10集
差唔多每集 都係同樣既套路
睇到7-8既時候已經開始頂唔蒲
日本個邊分集睇可能無咁覺
認真冇偶像光環加持呢套應該都唔會過10

如果論j家偶像劇情最好既
我會覺得係無間雙龍
起碼每集都有連貫會有決心睇
（雖然個尾有d怪）

另外好睇既係失戀朱古力
d劇情位岩岩好
石原同Mj好有火花

小栗旬好型，可惜個結局真係不能接受

兩套我都有睇漫畫，無間雙龍的確唔錯，但失戀朱古力就。。。唔係因為石原小惡魔我都睇唔落去

A團來講Nino同Leader嘅劇都高質，翔君就家族遊戲超高班，松潤D劇以前一直都唔錯夠大路，但呢幾年真係 由夏の戀は虹色に輝く開始題材同演技都冇咩突破

J家入面亮返而試幾多唔同題材嘅劇

Crises? 最尾廿分鐘好垃圾
完全頂唔順日劇呢種說教套路

我覺得幾好睇

無間雙龍個結局估佢唔到，但都叫收得靚啦個尾

大宮兩個演技不嬲都好好
只要劇本ok套劇就會高質

翔桑我覺得佢精英氣場太犀利
所以要揀返d主角氣場勁的角色

潤君其實一路拍的劇都好大路
我又唔覺得佢題材同演技冇突破喎
Lucky7動作劇好唔同好適合佢
99.9深山大翔個人設好正
可能佢已經拍過唔同的劇種
所以先覺得佢冇咩突破掛

至於Masaki
其實佢一直都遇唔到啱佢的劇本同角色
所以搞到佢一接劇
大家就好緊張
我覺得佢幾啱My Girl同歡迎來我家呢類角色人設
今次貴族加上S的人設覺得怪怪地
希望過多幾集會好d

利申：睇哂嵐五個的劇同電影咁滯

睇完第一集貴族真係好想棄

我仲未得閒睇，見到隔離post罵聲不斷，值唔值得睇?

如果係想睇aiba為主 以第一集黎講sorry 應該滿足唔到你
如果係睇其他配角 覺得演技又未去到好差既
如果問劇情尚可 只係有d位想刪除
只要將心態調整到睇一套輕鬆推理劇
我會覺得開心d
Bte係邊個post罵聲不斷??

Aiba 真係少到 成集79分鐘可能加埋得廿分鐘係有佢鏡頭 想睇多啲佢既演技進步
不過其他cast都好正 有啲因為咁而唔想棄
同埋我本身唔太好偵探劇 所以睇得有啲痛苦
我諗應該係日劇post

喺日劇post阿，其實唔喺鬧aiba嘅，喺講劇本有問題同武井有問題。
不過我冇睇過武井做戲就唔知佢演技如何。

武井

論戲份武井咲仲似主演

喺咪掛羊頭賣狗肉 唔覺得aiba戲份有去到一番嘅程度

但小說其實都係咁
可以話富士忠於原著
留名過幾集收視跌，雅紀戲份變多

V8飯留個名w
而家先發現呢個post

8團飯
得閒黎推多啲po

同台喇

等字幕

中居比香熊串佢矮左

N8JW團担留個名，好似唔係好見N團飯

我都算係N團擔既～主tego shige
不過呢排半脫坑狀態
對N4心情有d複雜 (其實係年經

感謝回覆，複雜係最近既事？PS今年入左8團坑所以都少左睇N團

Here N4團飯 黃擔

我都係偏黃

歡迎加入8er
6人個陣開始飯
呢排各派飯成日撕
佢地又翻錄櫻花妹
有d難受
不過我會休息下再愛下去的
客觀咁講N4實力同以前真係冇得比

已入手呢本

新版櫻花妹的確有D怪
不過就咁live係ok既我覺得
其實我又冇乜睇人鬧交所以唔知
唔棄坑實左太好了
實力係弱左
還好佢地有個人發展都可以
期待之後有進步

人氣可能真係未去返以前咁
不過呢幾年個人真係進步左好多
各自既副業唔洗講
唱功都好左好多，特別shige
少俱シリウス高音我第一次聽個陣嚇親w

shige喺BLACK FIRE嗌得聲嘶力竭
迷妹第一反應係擔心佢喉嚨
四個調和得越黎越好
仲有新album D曲好高質

hi老公

歡迎8er啊啊啊啊
唔通你係yasu擔

名義上係kicyu main既團擔
實質就比主人俘虜左

Yasu擔出現啦！？

kicyu
我係紅黃擔
好感動因為連登好似冇8藍
歡迎你

我就見好多8團飯
藍擔竟然係稀有
好啦多多指教

招手招手

係唔係特登開ac

開完ac先㩒入黎睇
其實係新人依排好得閒想睇下連登有咩睇

歡迎，終於集齊咁多擔

藍擔 齊腳開枱

入坑時間尚短多多指教

不論時間長短 鐘意就得
宜しくお願いします( ´ ▽ ` )ﾉ

橙擔同丸一樣咁優しい
人間溫暖
身邊冇人係日飯
以前飯A團同HSJ灌輸左好多比佢地
點知我轉得咁快只能單方面發噏瘋

啊啊啊啊 係安猫田教授

見到關8呢次都係用電子票
雖然眼看好似打壓黃牛黨
咪傻啦j家 只要黃牛賣個qr code被人就已經得
純粹d買家知道自己係邊個gate入都知張票係咩位啦
現家係唔知自己坐邊行姐
我真係唔明j家要將自己搞到咁複雜做乜嘢

其實我都係2017先入嫁炸hey

有咩其他方法

佢同大倉個短劇好好笑

係比教授治療唔係比D貓貓圖

睇到佢之前顔認証都好邪惡
佢地都唔理D外國fans
得罪講句J家D女人做野好差

其實d櫻花妹入到場內都會交換票 當知道自己咩位既時候
到時再交易個好位又得
只係我好想講!!!
張電子票好樣衰

長知識了
今年好得閒諗住去N團tour
飛又抽唔到所以去bid
點知好貴咁bid左但係唔知咩位
依家好後悔

所以顏應証先最驚
電子票都有方法入場既
Btw:我都諗住去 Neverland 東蛋場 但仲未去買票

我而家可能5月去睇舞台算
qr code太唔可靠
舞台佢地幾個d時間夠近仲可以連睇幾場

6/11預定
如果去得成求carry

都想有大佬carry我
諗住去兩場

諗到之前jr祭整到成pat屎咁
但係都仲要繼續用

想問下如果10年前既日雜會唔會有人想要

8團今次好似係第二個system
好驚都係伏
成個蛋幾萬人有咩事點算

安貓田同貓貓一樣咁cute

早知上年去睇con 而家搞成咁好麻煩
btw你個名

我唔想去到跟住同你講無位

上年睇左今年都仲會想睇

佢講貓貓時候既表情就係我望住佢既表情
題外話：其實我係比小天使同安田大人互換自如既反差吸引到

我擔名言

上年睇完更加掛住佢地

no we cant

me too 反差好正 仲有yasu既藝術細胞 之前編年史裡面幅畫好好睇

仲有live嗰陣嘅氣場

有冇人留意開字母團

之前睇塚田僚一上VS嵐同嵐壺覺得佢好可愛 前排睇咗A.B.C-Z 0円澳洲之旅後而家半隻腳入坑
可能冇咩偶像包袱佢地D綜藝都幾正，有少少以前A團影子
除咗顏值唔太得之外，唱歌跳舞都好齊，性格都好過某D後輩團

諗住下個月去日本掃佢地D Album

冇錯
仲有之前睇24h共同生活隨手拎住吉他就作曲
覺得依個男人好有才
成功入坑
死啦 我竟然喺到吹捧我擔

安田大人同小天使嘅切換

kura嗰陣好靚啊

小弟路人飯
僚田一字馬爆褲我到而家都仲笑緊

今日橫安倉雜誌：
大倉「YASU无论什么风格的歌曲都能唱，他是位即使是让我经常付钱只为去听他歌声的程度般优秀的歌手」
齊來做安吹

倉安糖好甜

曾經係安定既黑擔就咁就變左藍色團擔

倉安

雖然冇留意開但平時都有睇少俱
同埋之前第三回ゼウス
覺得佢地都可愛
而且有D歌真係好聽

每次睇親24h個度都會好想喊
心諗點解呢個團可以咁勁又咁有默契
作為橙擔都係必須要推下
いつも元気な隆平くん

睇J家D con成日會想睇佢地做高難度
moonlight walker 真心好聽

kura只要唔肥就靚w

前向け嗰排係肥左d 最鍾意anan時期既身材

出道作都好好Loop

好鍾意睇上15年Countdown河合扮松潤同本物跳wish 正到爆

wish嗰part好正 真係好似 一度睇一度笑

me安倉

隆平君
我亮唱嗰陣真係好優しい

anan真係
跟住病完就瘦左好多

見到亮喊 自己必喊

唔緊 佢最近話自己又見肥左

安倉

睇過幾集佢地去澳洲個個節目
對佢地好有好感 路人粉

安倉同倉安都食 諗起dear summer開頭

八團橙擔留名

係本人啊

你最近個髮型唔太掂喎

唔係啊 幾cute啊

今期流行啊

深愛住音樂同丸既男人

啊 我係你既fans 啊
唔好成日掛住睇戲要減下肥啦

多謝你 記住年底睇我都套新戲
係con之前一星期我會減架啦 應該

諗緊快閃特登去睇你 我呢個fans係咪好唔話得呢

貴族偵探 第二集 8.3%
富士同事務所真係好過份
跟本就係諗住利用Aiba人氣但唔成功

送個pang 俾你
黎唔黎睇con

如果可以睇到既話一定會去睇你
你記住要出現啊

本身呢個cast係夠拉收視
但啲劇情 富士真係要反省下囉

真係唔掂囉 如果冇fans收視仲恐怖

第一集收視係aiba的號召力，但之後劇唔吸引，就真係fans都幫唔到

fans想睇嘅喺aiba唔喺武井，如果喺電視睇晒成集但aiba得三分之一嘅戲份都冇嘅時候，佢哋點解唔選擇網上cut版而要坐定定咁睇呢？

Agger

武井真係好，唔洗擔收視，又多鏡頭

cast真喺好吸引，但富士將個主角位偷龍轉鳳咗，得fans先會含淚追

講真本身都唔係好鐘意睇佢 以為有aiba同其他cast睇下 點知有半套都係佢

之前手越itteQ話黎香港
點知而家變左泰國

對武井完全無好感
aiba d鏡頭極少 我寧願睇人地cut都好過睇全套劇

竟然
真係好想佢黎多次

佢黎香港 我會想捕捉佢架
點解唔黎香港

我都想見野生tego啊

點解會變左去泰國架

其實第二集好睇咗
不過可能第一集真係唔多掂
一下子趕走哂d觀眾

第三集隔離台好似會有對打
唔敢想像收視

聽你咁講睇下第二集先

我禮拜四完sem先睇得
趕essay趕到嘔泡

加油

第二集感覺上aiba鏡頭多d囉
同埋好睇左d
雖然會估到收視會跌 冇雙位數真係太誇張

有人話Aiba唔適合做貴族，我都覺得佢未進入狀態
其實我覺得搵松潤做幾啱 有貴氣又有花花公子feel

上星期五，葵司為宣傳所屬女團惠比壽麝香葡萄嘅首張專輯，被雜誌《週刊文春》記者於街頭直擊，被問到報道出街後，松本潤有冇主動聯絡？葵司即答：「....係。」再追問談話內容時，佢表示：「內容都是出於關心。」聽日出版嘅《週刊文春》會詳細報道今次追訪內容

松潤今次真係俾條女玩死
今次文春死咬唔放喎同J家傾唔掂數

mj同mao仲有冇可能?

文春炮對準A團

真係好想佢地倆個一齊
雖然知機會好微

雖然唔知真定假 真既話人地拍拖已經去埋個室
都要死咬住人地唔放 叫人點拍拖
唔通真係做死一世孤獨偶像咩

有必要做死佢哋咩 a團得罪文春啲咩

文春IQ稱得上十分之高超 創造力量同幻想會嚇你一跳

唔明點解仲有人信文春

如果貴族偵探keep住依個mode啲收視會點唔敢想像
事件發生->武井咲推理出錯->其中一個僕人講真相+播片
大家都係推理上鎖的房間好睇好多

山下智久、32才の誕生日に石原さとみと原宿デート

king

盲人歌手

石原幾靚呀 兩個都幾襯呀

完sem 終於有時間上黎

嵐學公佈左 同 sexy zone

弾ける？

嗚哇好可愛

family love

盲人歌手就黎出單曲，興奮

賣廣告

KING

我琴日睇左hina養チーちゃん嗰集janiben

チーちゃん超可愛

佢養既第二隻貓

你岩

大好き

好想去見fuma呀 就唔岩時間

我都想養呢隻貓

我生日你唔係唔同慶生啊嘛

亮ちゃん7月有日本電視台新劇恭喜

撒花！

又係人夫役

亮ちゃん加油

有無人知alive I'll be there 個球叁基微 係咩
937w又錯, q3cw又錯, 93jm又錯, 仲難過CON碟D暗號

q3gw? Q3jw?

利申無down係估下

都錯

Q3gv
岩架啦

唔該哂

個頭講公佈完嵐學 慶生場
呢頭講新dvd封面 黃色主題
現家講有新電影
完全滿足黃擔囉

主題曲會點
以前聽過話木村主都唔會搵自己團唱主題曲

搵其他大粒歌手/團體唱瓜
arashi D 電影都唔多出自己歌, 呢次更加唔會

深夜一推

五個都變晒做包面

女僕裝nino 再推

推～

錦戶亮畀個讚你
推

竟然

似乎unfollow返

我見Jin個ig follow好少人，禁入去睇唔見有田口
田口ig係咩

永遠既18歲 Peter Pan 横山侯隆
お誕生日おめでとうございます！

お誕生日おめでとう！！！

喉嚨

初心侯くんhappy birthday(σ≧▽≦)σ

世界第一弟控裕ちん生日快樂！

yoko🖤🖤🖤🖤

推，快啲多啲人傾啦

bb

最近忙於考試

toma佢同旬套無間真係好好戲
a團留名
松本潤花より男子翻睇好多次
好睇都喊

近兩期交結嵐吧真係笑到肚痛
秋刀魚叔同上田&有田

有冇人睇未満都市
20年之約終於黎啦

今集兩PART都唔差
不過下集又還原
都係最最以前橙啡背景會旋轉個版最好, 五個之間既互動最多
飲食問答真係連個guest都可有可無

應該喺之前拍落未播 因為翔嘅髮型同今集唔同

海上計程船事故 知念侑李 等7人受傷
Hey!Say!JUMPの知念侑李主演映画「坂道の阿波羅」の撮影、知念與演員の中川大志、女優の小松菜奈等11人搭乘海上計程船 14日夜、衝撞防波堤造成事故。
根據スポニチ報導、知念、中川、小松の3人緊急被送醫院，經過檢查輕傷並無大礙。 倒是有2名工作人員有肋骨折

好彩冇事

睇左幾集貴族偵探
其實都唔係太差姐
仲幾好笑
只係aiba既時間真係好少

不過一讚既係 佢啲佈景同ed啲動畫做得好靚

祝8團年紀最細又最為食的大倉忠義くん32歲生日快樂～～

お誕生日おめてとう

おめでとう

くらすば
お誕生日おめでとう！

要答謝naomi幫我近距離影小大
藍擔表示飲食問答成日睇到好心痛

6/1起FC改規定，同一個地址也不許重複抽票除非證明是同居人或家人，已代入會 一個地址給幾個人抽票的就不能抽票了！！
除非，用同一個地址的幾個人去郵局登記是同住，才可以 以同一個地址 以不同名義抽票及收會報。

J家可唔可以唔好趕準殺絕對海外飯
所以而家有會藉同無會藉無分別囉
人地入會都係想有個名義抽票

依家真係可以講
翔君最近瘦左好多

成身肌肉

日本既音樂最差既地方就係佢地玩鎖國
如果唔係佢地一定紅過其他地方

有返以前既感覺

好似2012年時既佢
今晚既VS嵐個新髮型J死

我開頭睇都睇緊有無睇錯
睇下係咪以前既vs嵐黎

無人既

真係好核突

我有大把存貨

消滅百人一屋

元KAT-TUNの田中聖疑似持大麻被逮捕 (手越祐也 搶劫金塊7億5000萬日元?!)

田中聖於24日在東京澀谷區因持有大麻被警方逮捕，調查中田中聖否認檢查時車上的大麻是自己持有的。

根據警視廳通報消息神，24日晚6點左右，警察在路上檢查車輛時，在田中聖所駕駛的車輛中找到大麻，當時車上僅有田中聖一人，但在調查中他否認車上藏有的大麻是自己的。
目前田中聖已被警方逮捕，他擔任主唱的樂隊INKT預定7月將在全國舉行的巡演日程也面臨取消，原本預計26日在三重縣舉行的握手會、粉絲見面會活動也將取消。

29歲尊尼組合NEWS成員手越祐也，一向是非多多，過去多度與女星傳出緋聞的他，近日再度因為兩單不同事件成為網友的焦點。

先是網上有疑似手越LINE短訊和私照曝光，當中可見他提及組合開騷自己只能Hold 40張飛給親朋好友，因而激嬲不少想買飛也買不到的粉絲。另方面，手越又被爆一張與金條搶劫案疑犯的合照，事緣福岡去年發生一宗7.5億日圓(約5,218萬港元)的金條搶劫案，警方前日拘捕自稱是白領的40歲涉案人士小松崎太郎，網友從小松崎的facebook找到他跟一名相信是手越拍攝於2011年7月西麻布夜店的合照，懷疑兩人是否有交流。

有日本傳媒致電尊尼事務所，但因電話不通而未能求證。雖然未能確定手越與小松崎的關係，但有網友擔心合照會對手越造成負面影響，甚至會否有被炒的可能性。

公關票都算正常 40張係我角度覺得還可以

未經證實：嵐可能九月會去海外開演唱會

現在出ている開催場所やグッズの情報

上海、台北、決定済み(微変更ありかも)

追加公演は一切無し予定

グッズ監修 相葉雅紀予定

汐留グッズ販売予定あり

琴日一野爆左兩單
做佢既人真係好有心

但我見到被抄的可能性 我笑左

香港

非官方

可以FF住先

新人留名 A8藍擔
有冇人有興趣開個telegram/whatsapp group 分享下情報同吹水

8團有telegram gp

原來係咁 有冇得求link

為左救手越 J家無所不用其極

同求link

同求

你地聽歌會用咩網dn或者咩app？
android機

我會用伊莉dl 但多數都係買碟再入電腦

天天動聽
出得好快
基本隻碟一出就有得down
但要趁j storm做野前快手down

畀id我add你

Tg: @esmaruyama02

NEWS再走一個既話真係冇嫁啦

Sorry新手用tg
我直接加你？

nico1516

我諗住順住落

Id: kuraraeito

唔通真係同KT鬥少人咩

同求
id:yokokosubako

搵左你

唔見山風有tg group既

我都想有人開
但會唔會開左少左人上黎
利申唔多識用Tg

BB

我地開左都有上黎推po

交嵐最近幾星期點解咁垃圾
得上星期六織田信成有啲嘢睇

直美個集好正喎 又有小栗同岡田。
我係日本同個日本frd睇直播，佢唔係嵐飯都笑足成集 我地笑到標眼水

直美真係好正

靜係睇左小栗旬嗰part，其他全部飛哂
新嗰個企劃有啲悶

最近嗰一兩集做返之前的企劃
終於唔使飛

係岩岩睇完星期六嗰集，好正
呢一幕好撚搞笑

Cap得好正

直美教影相個到幾正

仲有去club個到超好笑!!

NEWS今個TOUR真係多災多難

先係慶ちゃん
依家祐也
D fans又係唔鐘意咪算
轉黑又要黎搞事

見到張圖笑撚咗出聲

肖像權曾岀不窮

見名如見人

慶做咩

之前同人拍拖又唔解釋
仲有咩狂歡party錄音比人流出

雖然呢個post係耐d 但好好笑
櫻花想像如果tego無關系席俾人
就會買出現類似情況
"前輩實在抱歉，這次你們的控落選了，沒有辦法去看了”
“Tego我中了你們東京場哦！不過在蛋頂"

前輩我地落選左不過我地會買黃牛飛
放心

eighter報到

第二

Eighter

終於睇到新一集貴族偵探
講主線 好睇番好多
其實唔係咁差 咁唔好睇姐

不過aiba真心慘 打正旗號佢做主角
但勁少戲份
最後收視差/比人話佢都要入數

勁勁豬

各位eighter all咗未

一早all左
All is well

All is well

好耐無上黎， 8er推推post

hsj紅担上黎推下

我都覺好少

p到咁咩事

屌

影左當睇左 好想睇

有冇人去過johnny's shop

前日去完

係邊度
下個月去日本 經過望下都好

如果你講緊嘅係買相嘅shop就睇返你係去日本邊到
佢就係得幾個地方有 東京嘅話就係原宿個頭
Jnet有詳細地址
如果係jfamilyclub(好似係）搬咗新地址我仲未去 聽日去

去東京
shop多唔多人排隊

如果你唔買野純粹入去打個白鴿轉係就咁直入就得
門口會有個保安同你講係邊到入要行落一層
但唔好彩你去個日撞到有團出新shop就有機會要排隊等整理再入場

諗住買arashi shop照
希望到唔唔洗排隊啦

身邊有個朋友中意知念
我其實中意チビ三人組
但本命始終係やまちゃん〜

多謝分享！
月尾去東京，有時間打算去打個白鴿轉

月尾有機會撞正關8出新shop

7月13 vs嵐陣容好強大

希望兩位大爺會輸啦

但我中意嵐+hsj

山風同hsj都有新單曲出，7月初應該就有新shop

光一王子做鬼牌最弱應該幾好笑

V6 准擔上來推post this
集氣求中票

V6 新album淨係特典已經好正

未決定到訂邊隻
選擇困難症

我都未諗到
但係初B個封面起碼有樣睇 初A就

初A有藍光碟

屋企冇藍光機 少個考慮因素

都估到啦

我仲想係電視見佢地呀

吾郎好似會去做小說家
點都好祝佢哋三個生活愉快。

好似話按不成文行規，退出左事務所既至少兩年唔蒲得頭

爺爺出到聲今之應該唔會封殺，
但覺得佢三個未必會再咁多藝能界工作係真

7月21日就播SP，重要復刻出碟

好耐無刷wb
有嵐新單打包未

買生寫真係會買到破產

依家j shop幾多錢1張到

¥160

好少事姐

都唔係好貴ge
比較想去j storm買新碟

翔醬係news zero喊到

做過news zero 既小林麻央因乳癌離世，終年34
sho岩岩入news nero係同佢拍檔，所以特別感觸掛

如果係我都應該會喊到仆街

alive出左啦， con碟都出埋

連登有冇嵐既男粉絲?

哩個post意外地都幾多人

都唔知邊幾個係真巴打

求下載包

唔明
咪個囉

q3gv

真迷弟在此

好似真係得一兩個c打
其中一個係我

我真係巴黎

次次睇DASH既當地PR都莫名都好燃
成日睇到想喊

原來咁多巴架

聽日有冇人會搶KK 戲飛
估會晨早去門市排隊

我副身家奉獻哂俾山風
好似話會錄現場情況俾兩位大爺睇返

有小原哥哥
太興奮啦

朋友排緊the sky,好多人打尖
由廿幾變左30幾

打尖死全家啊仆街！

不過都買到飛了

賣晒好頹

我買到票 但d職員做咩驚訝一個人買票
唔俾自己一個黎睇既
staff:兩張?
我:一張
staff:一張 真係一張?!!
我:係

因為D人一打咁買
我條隊郁左冇耐就賣晒
我都只係想要一張

黃牛今次炒到有幾貴呢
聽講好多人都買唔到

今日V6出當落
有冇人有抽？

套貴族終於完!!!!個結局真係好垃圾
編劇可以

同朋友一齊抽，全滅左
然後安慰大家等出飛位買張前啲既來J

結局真係 格硬嚟
變左養成系劇集

等緊BILI

睇到第6集已經暫時棄左劇
遲d先睇埋個五集

貴族真係好普通
啲推理簡單
變左好似搞笑片咁
Aiba戲份重少過三個僕人

係咪邊間電視台買左
d link俾人del曬

係咪logout左呀， 我bilibili係login左先見到條片

求are you happy tour字幕版+つなぐ新單打包

music station版
are you happy 就逐隻歌搵

認真感動
當初都唔抱太大希望佢會出返黎演
但係佢為左KK 20周年好有愛

推到開新post

嘩屌

有冇人想要，free
以前好迷j家
大個左懶得追星

仲有本

全部都係山p

以前真係好迷佢
但日本D source好少
掛成日機先下載到一個綜藝節目
追追下太麻煩就冇追
但佢係香港開演唱會我有睇

大人的kiss英語幾好睇

堂本剛發病
其實一星期休息根本就唔夠

突發性耳聾

只求244身體健康
唔好再有咁多病痛纏繞

係咪近排銀魂宣傳加埋拍未滿都市
攰得制

244快啲好返

睇住光一王子 1個人anniversary好心傷

好心痛 佢仲要著埋相方顏色既恤衫

唱其他歌都冇乜野
但1個人既anniversary
睇到我想喊
真係好矛盾
好想244快D返黎
但係又想佢休息多D

244今日出院啦

8月去名古屋睇8團con

希望入到場

票通？
我9月9睇福岡

祝福連登所有遠征巴絲都平安入場

準備10月去睇V6

睇到今次又有可能重現13年既神級飯撒
祝你好運

係 第一次睇好驚有咩事入唔到場

下個月去睇HSJ
呢度有無人都去～

祝所有人都順利睇到con

一定無事既

希望係咁 btw買左盲票 預左坐山頂

上次買盲票唔係山頂 不過今次應該唔係四面台會有影響

點解會有影響嘅?

無咁多位嘛 坐頂既機率高左？

咁架 睇場con都要驚餐死
btw想拎浪平飯撒你覺得有無可能

睇下你坐邊同埋佢會行去邊
睇過兩次都無拎過
不過我覺得係有可能既！因為我愛佢

咁我整唔整團扇好
唔知寫"我黎自香港"定直接寫飯撒要求好

整兩把

整左先啦 兩樣各寫一面
真心想佢地可以亞巡

我都想但香港啲場音響好垃圾

唔好寫香港啊
我唔知8團係唔係 但我上次去睇news
啲人話 有人把扇寫香港俾人check會員證
最後趕左出去
雖然睇碟都好多香港澳門台灣

咁恐怖 開場先攞出黎唔會有事掛

之後先知原來我同被趕出去個飯係睇同一場
嚇死我
好L彩冇寫香港 (本身有諗過同個frd一人揸香一人揸港

應該會好啲 但中途請人走都有聽過
我諗stand都可以搏下
見趕人走多數arena

上次同朋友到最後encore完噴彩帶先拎出黎
我睇好多中國個啲唔怕死直接拎北京上海廣州出黎
不過上次睇關8冬控都有人check我地個行 有哂表格有哂number逐個捉

有聽講過捉票通買黃牛個啲

係 查到我個行驚到我地瀨屎 個時心諗係俾人捉咗既話立即出去買過張 最後查咗隔離再隔離位

哇 我而家好驚
冬控係arena場定巨蛋 聽講蛋巡唔會check
同埋好似話拎地域扇會易d拎飯撒 唔知真定假

一係你見佢地行埋黎先好舉香港
然後即刻收返埋

巨蛋啊 不過個時查黃牛嚴+我位置係親子席附近所以查得更嚴啩
唔洗咁驚既一定會無事既 唔好咁輕易暴露自己係外國人就無事 你坐得近佢地又睇到把扇就係 祝大家神席順利睇控
利伸 拎過maru飯撒

J家去死

想問團扇你地點整 係咪好似上美勞堂咁剪剪貼貼?有無size限制

我係跟返個主題再整 好似有 日本loft有得買個啲黑扇俾你自己貼

我係大阪去過間係專賣整團扇嘅舖
入面有得賣唔同顏色嘅扇仲有有j家人人名嘅貼紙賣

我用うちわ文字作成 app 想自己親手整

汽水汁全員上vsa

雖然遲左但都要

兩爺結婚デビュー20周年おめでとう

9月去橫立場

去静岡～

想去睇
利申：剛入坑

上星期六交嵐係咪未有中字

bilibili有喎

翻睇左好多次添喇

我都唔見有，有冇link些牙

呢集一年前架wo

click入呢個字幕組有其他新

裕翔24歲生日快樂！
祝你新一年片約不斷, 係俳優路上會有大躍進
特別想你上套昭和背景㗎晨間劇,唔好浪費你個昭和樣

橫山裕輯相好吸引

表示唔夠激

有冇咩珍藏開心share下
btw anan呢本野果然唔會令人失望

睇左少少，感覺真心正

各位嵐飯抽左飛未？
格黎個post又話開嵐tg谷 但又冇哂影
呢到會唔會有人開

一諗起電子飛就頭痛

講咗咁耐嵐tg谷...不如有興趣嘅留低tg，我遲啲開

我既username:Ninomichan

連登首個嵐粉 tg group上線啦

留名
六人時期好中意Kat-tun，後尾脫咗飯但一路有睇J家綜藝
前星期24小時電視前做咗個特輯回顧一路以嚟嘅馬拉松跑手，睇到城島茂同TOKIO嗰度好感動
而家追返舊嘅鐵腕dash，團魂好正
另外上星期v6 愛なんだ又係好好睇，好後悔而家先知老團有幾好

原來連登有J家post 留名

一陣出發去大阪睇V6
叔叔們我來了